(換飛/ 放飛) 周杰倫演唱會2019 頭場580二連

周杰倫演唱會2019
7/12
580價位2張 （連位）

有事去唔到
想換 其他任何場次 580二連 / 加錢換陳奕迅

有意
Or pm me

自推
Correction: not 頭場 is 7/12

五大訴求

缺一不可